沙田瀝源選區先報捷

恭喜 民陣召集人

岑子杰

Source?

Sources??

Source呢屌你

rthk 32 台，票多兩倍

目測點票

1 號起碼有 5 兜
2 號 得 2 兜半

香港首都

你係咪搞錯左d咩？

就咁睇似岑子杰，但都係等到點完票先好講

2號先係岑啊

2號岑

sorry 自膠

目測？😑

岑子杰都落後咁多

唔撚係啊?

睇直播目測個量真係差好遠